係唔係我有問題？見到人ig瘋狂旅行打卡會好撚嬲？

自從六月開始，自己同另一半所有生日、節日、紀念日都冇慶祝，因為真係冇心機。

見到身邊朋友好似平行時日日ig 打卡去食去玩，真係會有衝動屌鳩佢，開始覺得自己心理唔平衡，因為我知道我冇權平涉人地私生活

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

不如你都去下旅行輕鬆下
人是要休息的

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

你係有問題 冇人係圍住你轉

唔係 只係人各有志 有啲人無咁into呢件事好正常
但我就同你一樣 連生日都唔想慶祝 (不過不嬲都唔大興趣)

但唔好怪佢地喇 個世界無咁 永遠都無所有人一齊做一件事 尤其是係抗命

我覺得自己真係要平衡下

我冇迫人表態，亦冇平涉佢地

干涉

到佢日日都擺抗爭野上ig你又會覺得佢消費運動
如果人人都抽身唔到 分心唔到 輸左喇我地
精神無充份休息 上到前線就好易出錯 出錯會死人架

身邊十個都有九個係港豬

唔嬲但好唔開心

每個人節奏唔同，見過好多搏晒老命既前線都曾經行開幾日散心
返黎成個人叉爆電咁再戰
亦都有啲人傾向keep住繃緊
大家方式唔同姐，唔好太強求個個人同自己一樣

一開始會嬲
到第三個月開始對革命太緊張 有少少精神問題
搵人開解之下理解到依次抗爭唔會係短期抗爭
當然唔係話要忘記咁多位手足嘅付出
但間唔中都會搵方法放鬆吓
巴打都自己小心

另外本來就唔幫手嘅你嬲都冇用

港豬太多
理唔到咁多
不過我都長期日日都唔開心

6，7，8月果時我都會嬲
但宜家好d了

我會好好調節，大家一齊加油

唔通放自己拘留相上去ig咩

巴打有時要放鬆下
Po旅行相上ig/去旅行
唔代表佢地無關心香港抗爭嘅事
亦唔代表佢地無發過夢/retweet過文宣

我呢排ig都比較多po懲罰黃店既相
Target哂手足同港豬

我唔希望抗爭變成日本既苦行式 食個飯都比人屌
反而係令抗爭行常同全面 但唔可以變嘉年華既感覺

至於旅行同睇人旅行對於我黎講可以分散負面情緒
睇社會上每一件事可以增添一下理性
又或者去歷史遊 將外地既故事套入香港又可能有新諗法

其實好多人去旅行
同時都做緊人肉文宣

我而家都喺外國
唔代表唔關心香港發生咩事

講真
你出去走一轉
就發現真係好多人都留意香港發生緊咩事
但未必清楚到底發生咩事

喺Hostel喺啲Day Tour
我講我自己來自香港
好多人第一句就問
"What's going on in Hong Kong"
可能大約知有Protest
但起源係咩同中間發生過咩事唔太知
我都盡我能力去講解雖然我自己英文好雞
去Museum留言簿寫文宣更加係基本嘢

我知好多人都做緊
去日本神社掛繪馬
都可以搵唔到吉位掛
因為全部都排晒手足畫嘅
就算去啲再冷門地方
我都會見到有手足唔知幾耐之前留嘅言
心諗你班痴線撚咁都有手足嚟到
做到遍地開花

兄弟爬山
就算唔喺前線
都會喺第二個角度出緊力

如果佢有努力，去吓旅行又有咩所謂，點都要平衡吓
最憎係平衡時空果d

去旅行都要你管埋
唔鐘意咪unfriend囉